В домашнем задании мы будем дорабатывать диспетчер хранения для СУБД `BusTub`. Такой способ хранения предполагает, что основное место хранения базы данных находится на диске.

Первый проект заключается в реализации пула буферов в вашем диспетчере хранения. Буферный пул отвечает за перемещение физических страниц из основной памяти на диск и обратно. Это позволяет СУБД поддерживать базы данных, размер которых превышает объем памяти, доступный системе. Операции буферного пула прозрачны для других частей системы. Например, система запрашивает у пула буферов страницу, используя ее уникальный идентификатор (`page_id_t`), и не знает, находится ли эта страница уже в памяти или система должна извлечь ее с диска.

Ваша реализация должна быть потокобезопасной. Несколько потоков будут одновременно обращаться к внутренним структурам данных, поэтому вам необходимо убедиться, что их критические секции защищены защелками (latches) (в операционных системах они называются «блокировками» (mutex)).

# Clock replacement policy

Этот компонент отвечает за отслеживание использования страниц в пуле буферов. Вы реализуете новый подкласс `ClockReplacer` в `src/buffer/clock_replacer.h` и соответствующий файл реализации в `src/buffer/clock_replacer.cpp`. `ClockReplacer` расширяет абстрактный класс `Replacer` (`src/buffer/replacer.h`), который содержит спецификации функций.

Вам нужно будет реализовать политику вытеснения `Clock`, обсуждавшуюся на лекции. Вам потребуется реализовать следующие методы:

- Victim(T*): Начиная с текущей позиции стрелки часов, найдите первый frame, который находится в ClockReplacer и с флагом ref, установленным в false. Если фрейм находится в `ClockReplacer`, но его флаг ref установлен в значение true, вместо этого измените его на false. Это должен быть единственный метод, который обновляет стрелку часов.
- Pin(T): этот метод следует вызывать после закрепления страницы на фрейме в `BufferPoolManager`. Он должен удалить frame, содержащий закрепленную страницу, из `ClockReplacer`.
- Unpin(T): этот метод следует вызывать, когда pin_count страницы становится равным 0. Этот метод должен добавить frame, содержащий незакрепленную страницу, в `ClockReplacer`.
- Size() : этот метод возвращает количество frames, которые в данный момент находятся в `ClockReplacer`.

https://15445.courses.cs.cmu.edu/fall2019/project1/
